認真嘅不如講下各區開花嘅詳細位置

如題

自己落街 睇地區tg啦
上嚟問真係俾狗mon

公園及郊野公園會有花開

不如自己搵下啦
自己守嗰區都唔知發生緊咩事
你知唔知醜呀

無具體
到到都得
你屋企樓下都得

好
中大 詳細位置 中大
機場 機場
狗屋 狗屋

Morning sir

早晨阿蛇

早晨 光頭sir 今日大灣區開花
要唔要幫你嗰屎忽開埋？